係股市的時間長，終於明白色即是空的道理

發夢見到:

股價可以由大戶任舞

財演同大行報告收宣傳費，引散戶落疊

論壇，雪球，股吧絕大部分人係打手

年報數字可以任作，甚至作假

夢醒後，有所覺悟，原來雙眼所見到的幾乎都唔係真實。疑似真實的，原來全是虛構。

我要拜老衲為師，學習佛法

lm

係中環發夢 法國你講既野的確係咁

每個例子講多啲分享下 thx

例子非常多，但都係唔講啦，會俾人告誹謗。

每日要活在謊言中，不斷估算其他人背後動機，不斷反向思考，係非常寂寞和痛苦的過程。

Agger

你之前開po果個幾間已經係咁

聽日賣Q左佢，然後跟老衲出家

「股票必勝法」乃股神葉天傳授給方展博的終極秘訣，此訣表面似通非通，難於理解。

未破解的「股票必勝法」原文：
“ 貪心輸錢贏 輸血不輸錢 人人去輸血 殺人不打風
落雨去離島 離家飲煉奶 見人分遺產 出獄嫌錢腥
快樂冇人格 出家冇人工 攻而無不克 戰無不勝矣”

最終方展博憑電腦分析「股票必勝法」後得知其意，意思甚有警世意味。可惜破解原理未有交待，所謂破解頗為兒戲。

破解後的「股票必勝法」：
“ 股市原意，乃讓集資投資[註 18]有其地，社會向榮，人皆有賺，
惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戮不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格，余於股壇數十載，未嘗見一真正贏者，智者應知此乃一處永無贏家之戰場，取勝唯一法……「及早離去」四字而矣！

「勝者則喪良知人格」

唉